msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-16 11:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet to rendering ad link content."
msgstr "顯示廣告圖示的側邊欄"

#: ./portlet/adlink.py:27
#: ./profiles/default/types/AdLink.xml
msgid "AdLink"
msgstr "廣告連結"

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "AdLink portlet"
msgstr "廣告連結側邊欄"

#: ./portlet/adlink.py:43
msgid "Add AdLink Portlet"
msgstr "新增廣告連結側邊區塊"

####################################################
#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "首頁封面"

#: ./interfaces.py:36
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./portlet/adlink.py:54
msgid "Edit AdLink Portlet"
msgstr "編輯廣告連結區塊"

#: ./interfaces.py:47
msgid "Footer Video"
msgstr "頁腳影片"

#: ./interfaces.py:41
msgid "Hero URL"
msgstr "首頁Slider圖檔網址"

#: ./configure.zcml:24
msgid "Installs the ntua.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:61
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#: ./behavior/behaviors.py:21
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: ./behavior/behaviors.py:41
msgid "Outside Notice"
msgstr "校外公告"

#: ./profiles/default/types/Profile.xml
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: ./interfaces.py:66
msgid "Profile Image"
msgstr "個人圖像"

#: ./behavior/behaviors.py:27
msgid "Related"
msgstr "關連的"

#: ./behavior/behaviors.py:26
msgid "Tag Members"
msgstr "標註成員"

#: ./portlet/adlink.py:14
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ./portlet/adlink.py:44
msgid "This portlet rendering AdLink."
msgstr "這個區塊顯示廣告連結"

#: ./interfaces.py:18
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./interfaces.py:23
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ./configure.zcml:33
msgid "Uninstalls the ntua.content add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:48
msgid "Youtube Video in Footer"
msgstr "頁腳的youtube影片"

#: ./configure.zcml:24
msgid "ntua.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:33
msgid "ntua.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/Folder.xml
msgid "ntua_album"
msgstr "藝大相簿"

#. Default: "Content listing"
#: ./browser/overrides/plone.app.contenttypes.browser.templates.listing_tabular.pt:51
msgid "summary_content_listing"
msgstr ""
